唔小心攞咗人地個bra翻房

係某大學宿舍洗衣房，乾衣機都冇check清楚，一嘢攞哂成袋衫，翻到房倒出嚟先見到有個bra係到
媽呀點搞
還翻落洗衣房驚比人見到當變態佬睇
一直keep住係自己間房仲變態，遲早比人屈埋偷竊
利申毒巴，驚到瀨屎中
再利申聞過，個bra幾香

再拎盤衫連bra落去扮洗衫
有人咪洗多次 冇人咪拿拿聲放返低個bra囉

肥婆

肥婆大波波

重口

你搞到我無bra戴
依家真空緊

你係咪攞咗我個36c

搵熟的女同學幫幫手

係咪紫色㗎？

冇圖？

掛去對面房門柄

咩Cup?

用完記得洗乾淨

企係到問下其他人有無唔見個bra

留為己用
邊索邊打J

BRA姐,前世未見過?